你會唔會係另一半面前講粗口？

想但會比人發現原來係好麻甩嘅女人

利申
平時講野幾句入面
一定有一句有粗口

會 但本身都唔係爛口嗰啲人
好少講

講咪講囉
賢良淑德絕晒種架啦
個個都話要真性情

只會屋企唔講

岩岩一齊？

唔係

咁怕咩比佢見到麻甩果面
做自己先係王道

點會唔講 鍾意一個人 驚條撚

唔好克制自己 如果成日都要顧及形象會好攰
間唔中講下都無乜問題啊
有時有麻甩獨立嘅一面 有時又會嗲下男朋友咁樣唔係仲有新鮮感咩

會 依加每句都差唔多粗口

拍左一年半多啲

淨係鬧政府個陣先講 本身少講

經常嬲起上嚟爛口過男友
但佢識我個陣已經知道我係咁

屌 我會啊
我打幾句msg就會爆一次粗

但佢仲打梗書面語
我成日都好克制自己要收口
但我好想狂打dnlm

打書面語
個反差

這樣是不好的

不會麻甩喔

你另一半係廢老嚟？

唔准mon我post！！！

唔好後悔喔

一齊講

我平時同fd傾計都係

屌你啦 咪撚玩鳩我

咁樣

但係宜家勁克制

屌佢嗰時未會
或者比佢屌嗰陣，佢會爆

想知樓主點忍到

男朋友會話我唔溫柔
所以控制自己唔好講

不會喔 只係夾就ok 係唔係都加有啲怪

溫唔溫柔係睇語氣同你本身把聲㗎喎